唉 覺得架車油門好遲緩

加三度爽哂，有返應有既野

今日我地介紹呢部車

車主麻煩你

關窗開一格冷氣

我地不如出去兜個圈

rico 入一入黎

Sport Plus模式再加三度，黎
一下，二下，三下…感唔感受到分別？
再踩深少少
一下，二下，三下

揸車唔應該係咁
你要拎返架車應有既野

車主: 嘩真係唔同哂喎! 爽好多!

多謝曬大家

林寶咋嘛

你好啊大家 今日為你哋介紹一部E仔

見到都係得千零轉車頭 完全上唔到去架

咁我哋就裝咗個pedalbox喺呢個位置 Sport plus模式加翻三度 可以見到遲緩嘅問題完全解決到

有聲

我地而家同車主出一出去，拎返個即時感受

根本大家都好迷Rico日日睇佢D片

揸tesla x輪椅裝唔裝到pedalbox架

處理好晒

Smart 都裝

踩到爆偈咁款都係唔去

好撚好笑，個件野係咪發聲only? 我見架車唔去既

大家好我係 Rico

黐能線，換條電線處理咗件事

睇吓架smart有幾smart

訂閱左佢channel 😍

宜家佢推廣diy

睇嚟都覺得幫人地裝麻裝太麻煩

痴線

上門裝, 見佢又入屯門又去將軍澳
依家佢應該日日都有單開
pedalbox又出左新version

千幾兩千蚊買舊咁既野仲衰過拎去痴玻璃

其實呢行V3都夠架啦，不過plus就靚仔啲，同架車match啲
行數碼制式，重有perfect tune
完美咁處理到個問題
其他廠無架

全部處理好曬

喇 我地依加開sport mode 加返3度 大家睇下個轉數上得好快(但隻手猛按落油門 )
比返應有既野你

之前見到連28座coaster都裝

26裝唔裝到

其實有咩用

屌你有聲

其實做乜鬼嘢

舊野有乜用 推高轉數？

遲下想幫架單車裝，想拎番應有既野

做乜鳩

大家好 我係rico dte system hk
有咩問題隨時whatsapp我，我係rico
唔該曬

On9 裝撚完禁個油門大力左咪大聲d

其實佢裝果舊野 只不過電腦幫你大腳油門

如果係 洗撚裝 自己踩深d咪又係

用過先講野啦

笑撚到

綿羊仔油門好遲緩 想拎番應有既野

裝落渣打D櫃員機得唔得？

係因為香港d弱智車主
覺得踩深個油門會食油同埋傷車
所以先有舊咁既野黎比班車主自己打飛機

咦！唔踩深都有料到wo

呢個有得諗

比番應有既野你

裝落女人專用通道

Sport Plus加番三度
個問題即刻處理到

Rico哥處理到呢樣真係造福世人

絕對拎番我想要既野

有聲POST

[突發] Rico BB潛力圖

rico fatfat la

咩原理？

加大電子油門角度

渣打d atm 真係好遲鈍

宜家自己安裝仲送油卷
幫人安裝都懶

簡單講就係引擎同油門通訊之間加個處理器，例如你踩10%佢就經過個處理器改成踩20%傳輸去引擎。咁當你踩100%係唔撚會變左200%，都係100%。係咪呃傻仔自己諗

最多咪多少少 淨低啲力喺rico哥隻閪手到，未開就蜻蜓點水，加三度就㩒到依依不捨

遲緩問題呢？
平時比大油會遲半秒先去
Pedalbox 處唔處理到？

即刻處理到
比返應有既野你
咁先做到野

搭單問 Audi真係讀做 柯di？平時讀開R di

歐di

r dee 跟返德國音
所以寶馬應該讀BM vee~~

Rico世界第一，佢讀 柯di，應該冇錯既

依家就出去同車主拎番個即時感覺

今日係觀塘見到佢幫架車裝緊，仲同個車主吹水

唔跟埋上車試下個感覺？
比唔到比野你

有冇開一格冷氣？

睇到d片笑左出黎

笑到仆街

咦 頭先個下強效轉波喎
之前一定未試過啦

今日裝左 開sport plus 加番三度 即刻爽晒

其實真係處理到，唔係講笑，有朋友裝左

比油冇 delay

大家好 今日為大家介紹嘅係BENZ A45

我本身部車開Sport Mode已經冇Delay啦

個籠有冇d carbon fiber kit賣? 想貼機頭嗰塊..

你個名

雖然架車馬力好大
但係用咗電子油門
所以都係有遲緩問題

諗極都唔明
點解咁多on9信佢

乜都唔洗講，最緊要sport plus加三度，
咩都處理曬

屌個fb廣告

Au音 德文讀 歐

Coaster

紅van裝埋加3度咪曉飛

教徒留名

裝好晒，可以去拎即時感受

呢個真 渣打D櫃員機真係慢到一絕

唔知啲女如果高潮有遲緩 裝返個會唔會處理到呢

你唔介意叫你條女好似婦科檢查咁俾rico哥搞下既話都應該ok

你插入少少就已經高潮

即刻攞番個感覺
條女即刻充滿番運動性
問題即刻處理到

咁個三度代表咩

Eco Mode=死魚
Standard=正常
Sport Plus=高潮

+1度 少少水
+2度 多水
+3度 水浸

即刻處理到

早兩日渣車 屋企樓下見到rico哥幫架golf處理緊問題

有返晒感覺

屌，依家好想揾rico哥解決問題同揾胡師傅健心，你班仆街

痴撚線 遲啲會唔會有旅遊巴裝埋

遲下f1車隊都搵佢

F1 無得坐後座拍片同開最細嘅冷氣

啲對話

屌你最新一集Hiace 個車主係咪高登仔黎

一上車已經問佢Rico駛咪加番三度

一路試車一路話冇感覺

訂閱每日睇rico 哥已經成為生活一部份

好靜, 好odd

我知有咩唔同左啦
。
。
。
。
。
。
你郁左個軚盤

呀。。係咩

笑死我

Rico連登後援會

即時拎返個感覺

個post

一上車已經自動波關窗開一格冷氣
果然係老江湖

BTW…5:45果架Stepwgn差啲收死佢
差啲變成Rico BB直播撞車片

個車主好撚on9
倒rico哥米？人地問佢感受係咪唔同曬
佢答都係差唔多 仲話 我知喇 點點點
又瀨鳩個呔盤唔就手 有經驗未開車都feel到個盤
唔岩自己 搞好先開車啦

晚晚都要睇下rico哥先訓，
睇下最近又處理左邊架車

第一次聽 rico 叫人開綠色mode 咁就最似原裝

其實有無人裝嫁

幫部渣打機攞返應有的感覺

中銀都要裝啦

其實有無人真係用緊？

利申：想裝

用緊淘寶貨
根本一撚樣既野
rico賣緊幾錢
千幾？

唔該哂車主

兩千頭

車界胡力威
問題處理好哂 同 比啲掙扎佢差唔多

兩千
淘寶4-6舊

Rico哥好肥仔
賺到笑

可以同rico 哥踩返轉
攞返個即時感受 已經值回票價

個咩race chip係咪同一樣野？

race chip 好似會加大匹數.
架車係會快咗. (好似係)

電子油門就純放大

嘩，裝完縮油仲會HOLD轉數，
萬一舊野SHORT左都幾危險

攞返應有既野姐

其實係咪連油門放大既作用都冇
我係rico忠實fans 但係次次佢比較油門果陣 加返三度第一腳油 同無加三度第一腳油 果個轉數一模一樣

加左三度果幾腳油
要比原裝踩深啲快啲先處理到架喎

裝返個即刻處理到曬

翻腳功能

有無必幾段必睇

處理左

二人同行送安裝優惠

由2017年4月1日起即時生效

Pedalbox V3 $2099
Pedalbox + $2399

本司提供服務
如需師傅安裝收 $100 裝工
如需到會安裝收 $80 交通費 香港區$160

優惠自已安裝送 $100油券 全港各品牌車型號安裝教學已上載 Youtube.

推動二人及五，十人同行一齊送安裝 超級優惠

1. 二人同行, 凡購任何車款DTE Pedalbox 電子油門反應加速器兩套，師傅到會一次送全套安裝使用教學及送$300 Shell 油券

2. 五人同行, 凡購任何車款DTE Pedalbox 電子油門反應加速器五套，師傅到會一次送全套安裝教學及送$1000 Shell 油券

3. 十人同行, 凡購任何車款DTE Pedalbox 電子油門反應加速器十套，師傅到會一次送全套安裝教學及送 Pedalbox V3 或 Pedalbox + 需補义價$300

4. 我們已預備過千件禮品送贈新客戶朋友們！

凡購買 DTE 任何產品，只需預先whatsapp 本公司預留登記數量及

1.讚好本專頁
2.在留言處標記三位朋友
3.讚好及公開分享此貼文

即送禮品一份送完即止。

每次優惠不能同時使用只可選一項目。

優惠條款及細節必須本公司Whatsapp確認方為有效。

rico gor

仆街叫人自己安裝

證明多人裝到做唔切

懶到咁

香港地係好多傻鳩

RICO 哥日日都up片
當佢一日做3單, 做25日
15萬一個月

rico 哥fat fat la

旅遊巴

on9
呢舊野淘寶4-6舊架咋
我自己都用緊 new vellfire
一撚樣
比二千佢賺

屋企個冷氣唔是好涼想處理下

啱啱睇到呢段，Rico 哥開sport plus 模式已經上左腦

呢段j左，已經即時拎番個感覺
有無更多推介

唔係點揸c220D

收嗲啦 點會傻鳩
裝左pedallbox 再加返三度
成個感覺返哂黎 個問題即刻處理左
諗下都扯扯地

想rico sir問我拎返個感覺

裝咗個PadalBox Plus

如果舊式vacuum booster會影響個brake

btw, 用黎欺騙隻右腳係唔錯嘅...

遞起埋隻西手

裝咗個sport plus

丫唔好意思係pedalbox plus

機械嘅野我識條鐵咩 咁樣裝舊野係個油門到就可以識飛又慳到油 我就唔係好信
將你踩油嘅倍數放大左咪踩少少就有反應囉
架車料就一樣 反應快左比少啲油可以做到？ 係咪真係得呢？要得高手解答

佢已經唔知自己講緊咩

如果一部法拉利裝左pedalbox plus
後果會點

本身部車無問題既話 個車主感覺會變成點
好難想像

640i都安裝:o